仲有無人記得車斷好媽媽對腳隻AA9？

仲有無人記得肥婆校長？

仲有無人記得光頭副校？

連登仔你地唯一貢獻就係記得佢地

記得你話走又唔走

Me too 呢？

望住你們才有生存意義！

我覺得應該納入連登仔教學大綱

定期回顧一下呢班撚樣生活成點

食屎狗屈機男，願賭服輸啦仲唔改名
已經無叫你退出

死窮鬼

屈蛇你層12M樓呢

記住有咩用
Btw你仲未走

何必證明？

3zero柒頭借張單貼上來就等於層樓係佢既？

你地都太弱智

咁你層樓呢

Tesla同級

唔證明 = 無？

咁你唔證明緊係當你冇啦 唔通當你有阿

你當我無 = 真係無？

連登仔

話撚左

屈狗隔一排就忍唔住突個頭出黎比人屌

連登仔永遠都係鍵盤勝利者

讀ive屌大學生廢

溝唔到女賴d女人係雞

自己搵12000話人搵55000垃圾

冇就收檔啦 係到拖黎拖去

你貼你條賓州上來啦？

唔貼 = 你無賓州

無撚用

九唔搭八 唉 都係block左你算

屈蛇層樓呢

WFC?

我需要驚？

無賓州柒頭

12m嘅樓呢？